$600筆直電腦喇叭

要性價比高嘅 樣唔太重要 高音甜中音準低音勁
最好有重bass